(超突發！)全體反達手足入一入黎唔該！！

全世界到時同我report到佢ban台 唔該！！！

自推1/10

樓主達迷

自推2/10

7

咁快大結局

隻GAME好短

達哥人生幾時大結局

立即停止所有討論達哥po！sor漏左12點後

今晚唔入元朗都要睇達哥

達哥強勢回歸

可唔可以幫第四位打一打格仔先

一直在關注

樓主曲線推達哥
本來唔知達哥開台

開台直播班仇家咪搞事

開台啦～開台啦～九點半又要睇達哥～～

光復到香港先

你同樓主清算佢？

我達迷

叫咗港父狗做嘢